雖然黃子華呢兩年冇出過聲，但2002年就已經講警黑合作

1:20

一蚊雞保鏢

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

一蚊雞保錶 屯門色魔。。。。

校長仲早 講民主

戇撚鳩，梁振英當年都有簽平反六四啦

2002年
高登08年

689都係自己人嚟